［有圖］屋企人電話號碼被盜用 求救

一朝早勁多強國電話號碼打電話過黎 ，間唔中有香港既 。個個都話我屋企人個號碼打比佢先，跟住人地打番轉頭 ，一係就同人講佢係咩京東購物⋯。
重有個大陸佬 半個鐘 打左40幾次電話黎，我較左免打擾，佢留口訊屌我屋企人老母

去hkbn門市問，佢叫我打上客服。我打去客服，客服又話睇過狀態冇異常，一係報警 一係轉號碼。我地話諗諗先。cut左線先發現 依家咁既環境其實都唔洗諗⋯

我地又打番去客服，佢又話要屋企電話先比轉，手機唔得要得完約 ，

我真係冇辦法 誠求各位巴打集思廣益幫幫手
細佬冇咩j圖比大家做報酬 就比個大陸個痴線佬電話笑下

大家幫幫手

裝apps block咗呢類電話?

都好多 成日睇youtube會閃一下 同埋呢類唔算推廣電話 要一次封晒冇save電話既都打唔入

試下打過過嚟嘅number都block咗先?

盜用條友應該打随機既 好少重複打黎 大陸佬子外

除

sir？

如果係sir就報龜唔上黎問啦 分化sir

大陸人係十分卑劣嘅民族
種種惡行去證明自己是強大
但其實只是向世界證明幾咁自卑。
有自信嘅人係唔會咁。

大陸騙徒扮香港人隨機用你屋企人電話號碼扼大陸人?

唔知咩人 推銷大陸同香港人 似係大陸人呃姐

試下上google搵你屋企人電話睇下有冇比人掟上網

冇放上網 岩岩搵左 都係好多人話呢個號碼打出搵佢地

打黎果啲都講咩嘢？

話我屋企個電話打比人 跟住有d冇聽到 了解過一個就會係推銷call黎 但就屋企人電話連一次都冇打出紀錄

agger

反正而家都無咩人用phone call聯絡
一係就轉用WhatsApp voice call先
block晒所有incoming call

咩台？我記得以前俾個ex搞到就癡線要轉號碼避佢都可以即轉喎

Hkbn阿 話唔比轉 mobile 唔比正係比屋企轉

我叫佢試下慣唔慣先